已經有女屌或好想搵女屌嘅入😎

屌你老母咩，屌屄還屌屄，帶套啦，有啲公德心好冇，嫌香港仲唔撚夠多人

利申：A0

一早同左你老豆講啦

咪係，係都要生我依個窮三代出嚟，如果唔係都唔會搞到離婚收場啦

橙

老母大陸人？

香港